尼馬這場的表現令人震驚

巴黎聖日耳門在歐聯決賽中輸給拜仁慕尼黑，尼馬（Neymar）流下了眼淚，不過，網民們對他並不客氣。

尼馬今場表現不佳，《每日郵報》給他只打了5分，而網民們紛紛嘲弄說，巴西球星在場上形同失蹤：

「尼馬最後又流淚了，他應該多試試傳球給隊友，糟糕的表現。」

「尼馬這場的表現令人震驚。」

「尼馬一定是當今世界最被高估的球員，今場完全隱身了。」

「比賽還有17分鐘，巴黎還不換上尼馬嗎？（其實就在場上）」

「尼馬太被高估了，一場重大比賽，他隱身了。平時玩下花式還好，但比賽就不是踩一下單車那麼簡單。」

「尋人啟事：巴西球員，名字是尼馬。」

你係咪改咗篇嘢，原主角好似唔係屁馬
係我偶像美斯

尼馬再被網民嘲諷：最被高估的球員！ - 新浪足球

人地個龍幾下神救都算 但成隊都冇個識射波 有咩辦法